有無人報左asia miles個call center位

In左2個幾鐘
想知有無伏

推

Train緊個時多唔多人走

都有
落到場 都有人頂唔順走

想問下training 走份糧係咪計番日薪比你？

樓主幾號in

你都in完？

係 上網好多人話伏 但又無其他offer

我都係唔怪得in得好差都有Offer比我

樓主都係中介公司介紹？

係
係咪通常中介公司介紹都重伏

預唔會做得長，頭一兩個月training，之後落到去就會chur爆你，call接call 冇停手，再加上長期都有人會mon住你做緊咩

幾錢人工？

長期請人你話好唔好做

返工好似坐監咁
不了

我前年做
成個package 17k左右

係慘過坐監，依度每日只有兩個短break同食飯時間，全部要跟返system打卡，每日都要，每日返工放工同坐監冇分別

去廁所每日限時14分鐘59秒
用多左時間扣performance bonus
有男同事大壓力到入廁所踢爛洗手盤
利申：前同事

係咪呢份？
見佢長期係度

強烈建議大家好人好者唔好入去做
親眼睇住同事一邊聽call 一邊默默流眼淚
同事之間除左問幾時辭職 邊度請人 就無其他話題

精神健康好大影響

為錢更加唔好入去做
老屎忽會同你講其實唔會完全攞得晒舊錢
Mentor 同你講「你當自己每月得12-13k就會輕鬆好多」
千其唔好做

狗也不屌，唔好做

當年有in過，痴撚線位：

1.一星期出一次更表，唔會約到人
2.永世只可返一個更，唔俾調，你有咩緊急事/去銀行之類就要request放假
3.通宵更多1k內（2017年）
4.request AL唔會即答，係一星期前先話你知請唔請到（仲好撚串咁叫你唔好買定機票酒店

係

唔好去做，見agent時agent都串串地，只係擔心你現時份工的聽電話次數。我同事做過兩個月走左出黎。真係長期請人，已經好多年。

呢份工最正嘅係日日有人走（不論新人定舊人）
日日都有散水餅，就咁擺喺休息室枱面俾人食
同事個個都食到唔想食，冇人食

加上工作環境氣氛非常抑鬱，日日覺得人生無未來
試過有同事番番下工上左天台自殺
（唔記得係公司果棟樓樓，定係附近d工廈）

好老實講你做譚仔阿姐、保安阿叔仲開心，搵得仲多
又舒服好多，福利好，有健康嘅工作環境同同事關係

咁慘架？
我打電話下下等粒幾2粒中

咪亂黎 朋友做過話忙到爆炸 請唔到人要俾招聘中介請既就知幾豬頭骨

垃圾工都要in兩個鐘？

清一色負評
想聽下份工有無一樣野係好

大伏黎架屌, 大把CALL CENTER係都要揀間狗也不屌既

19 fg 當時第一個收到offer就係佢
好彩冇做

做呢個不如做銀行cls

call center最惡做?

係asiamiles同pccw最惡做
利申以前比PCCW撚過

老電養老一流

不了

想知份工有咩做?

電話cs?

唔好中伏,HKT代理佢地個CS,垃圾工

想問下有無工介紹
無其他offer

好撚癲

佢要你做tasks，寫email, CS情境同聽錄音

因為hotline有廣東話+英文+國語
你申請做廣東話以外既會另外加錢
但要做task來pass

國語就係聽錄音再填句子+機場code
英文就唔記得

2017年嗰時佢俾$16k/mo 俾我
但我冇take offer

樓主未有其他offer可以照去住先，反正頭一個月左右都只係上堂，但落場前好走啦，騎牛搵馬啦

你當入去頭一個月Training hea住收錢都可以
但其實都唔算hea
因為你要係咁take quiz, quiz的成績會影響你當月收入
全部滿分先可以成舊錢攞走

當年FG出黎做第一份工 train左一個月 再聽一個月asia miles同 green card就推我上去聽Dm call
DM call全英，仲要比人狂屌
明明你個canter做redeem機票 佢就比d賣飛你搞
無機位又要屌到有位 最鐘意request talk to manager
完全係人間地獄
每個月一定射3-5日波減壓
返左一年之後返咩工都覺得輕鬆 想挑戰人生不妨去試吓

肥曬無錢拎？

我唔知佢而家Package有無改變
但都應該大同小異
你底薪應該得7.5-8k, 其他係乜鬼langauge bonus (2-3k), attendance bonus(2-3k), performance bonus(3-3.5k) 加起來先算係你成份糧 (即係你地口中的16-17k 月薪)
你上堂遲到早退請假, 番工食飯去廁所遲log機就影響你attendance bonus
你quiz 分數, 聽call表現, 講d keywords有無錯(請留意係非常吹毛求疵, 例如係規定你係一個call要平均合理稱呼客人「陳生」三次或以上, 可以講byebye, 但唔可以講「再見」, 每日要至少聽到及完成40隻call以上, 但你一隻call可以講一小時之類等等) 就影響你performance bonus

所以基本上無可能攞得晒成舊錢, 好多同事就係因為人工而感到好大壓力, 所以老屎忽同mentor都會同你講, 你當自己得12-13k人工, 厚d面皮番工, 就會輕鬆好多

拿, 我自問就做唔到, 因為你明明同我講16-17k, 我又點樣當自己得12-13k, 呢個數都唔駛做呢份工啦

想問巴打做左幾耐

一年內, 頂唔順寧願出去做住散工先, 都唔想再留係度

好痴線

我曾經有個同事係由Asia Miles轉來
佢係捱到supervisor捱唔住走人
當時間公司話因為Asia Miles turnover太高，所以佢做到supervisor都唔當係真。senior經驗

夾硬撳佢人工得$15k (佢好似IVE HD grad, 我當時U grad都有$16k

岩岩FG又係take左offer其實in之前都知份工好惡做 但都係抱住學野既心態 想問巴打返完一年有無話學到啲咩咁？因為遲下轉工都打算係呢個行業

唔好諗住返到一年，你過完個training 都仲想做先講，一班大班二十幾人，幾個月後走淨連十個都冇，利申曾經都好似你咁諗

狗也不屌
做埋我嗰份
利申 : 前員工

係咪痴撚線
一睇都睇得出係狗工
咁都有討論價值而家好高要求好難in成咩?

Call center已經係伏工
仲要揀入邊最伏既公司
唔係去到走投無路 無錢開飯 都唔應該接

Train左一星期已經會開始有人跳船
唔好以為你真係可以推介景點 設計行程 好chill咁
除左訓練EQ 挑戰耐力極限 你真係咩都學唔到

你只會係不停咁聽以下類班嘅call ：
1. 不停問d Miles 幾時到戶口
2. 不停問waitlist wait到未幾時有機位
3. 投訴國泰嘅服務問題（因為你要聽埋國泰會員）
4. 當你係旅行社瘋狂check 機位
5. 做複雜嘅redeem booking (即係佢地係網上redeem唔到嘅booking)
6.打上來R野話要同經理對話

以上3、4、5 、6真係可以一個call講至少一小時
當然中間粗言穢語 鬧你無能等等一定唔少得

呢份工無錢 無技能 無自由 無時間 無自尊
你仲想有咩學

約都簽埋 無得後悔

你指係旅遊業定call centre
前者係完全無用
後者有咁多間無謂做最西果間

師兄train左幾耐

請假方面
親身經歷有新同事有親戚出殯都唔撚批假
一來係新同事
二來不是直屬親戚出殯

最後同事要辭職先去到人地葬禮

仲諗住射幾日波去旅行

我可以話你聽唔駛諗，由其是新同事
佢哋都知道心知肚明high turnover rate
根本唔在意你會唔會辭職來去旅行
佢地d班每個月都開兩班
除非你同老細friend 底或者佢會幫幫你
仲要每年一月已經要交定你今年幾時放假

屌你攪咁撚多野，原來仲搵得少過啲譚仔阿姐

即走啦

call centre可以學乜？你想響呢行發展？
剩係練到eq

正路，跟住會開始討論幾時辭職遞信，落埋場成batch人唔再一齊食飯，mentor 唔再搵人同你聽call, 你就會開始地獄之旅

如果你係fg 請留意
因係佢地知道你無經驗 又未有其他offer
覺得你哋易控制
當你流露出想走嘅情緒
佢會開始spin 去你係因為第一份工唔習慣
溫室小花唔習慣
令你懷疑自己係咪真係咁唔捱得
來掩蓋自己份工嘅難頂
唔好上當
呢份工係真係難頂 唔係扮

你而家都呢個心態 實捱唔長
我當年斷晒六親咁制 手都分埋
先的起心肝辭職

講中晒我心聲
我當年fg 搵唔到工
後尾做左
真係地獄開始

你想有社交都難啦

1. 同事之間無交流 放飯都逐個放 話題亦只限辭職搵工
2. 就算你有心同同事交流，turnover rate 之高好快會令你心灰意冷，你會發現原來上次同你稍為傾得埋嘅同事已經唔知幾時last day左，一批接一批嘅新同事來又去，令你覺得認識都無謂
3. 番工on shift 時間唔自由亦唔係你想請假就請假
本身朋友聚會都出席唔到幾多次，難得有一日放假你都寧願訓飽，對生活冇興趣
4. 屋企人都會開始投訴 點解你返到屋企唔講嘢，屋企聚會又唔去，佢哋唔明你冇時間，亦唔明你其實係公司講電話已經講飽，放工返到屋企除咗沖涼瞓覺真係冇其他

一份工搞到咁多同事有抑鬱或者自殺傾向
你估流？

Wa屌
過埋年入班training

你係咪aim 美國運通個隻lifestyle concierge?
同你講 狗也不屌，成行太窄，轉唔到工

我$16k嗰份喺aspire lifestyles度做,佢主力做citi/銀行判出來嘅信用卡客同少少AE判出來嘅豬頭骨
一日返十個鐘，唔計lunch,冇break time
仲要剋扣AL

係有舊同事轉左去AE
但其實都唔係好好pay

Lm 搵緊野做

[url]14[/url]

番一個禮拜好走啦
要不然會俾佢洗到腦留係度浪費時間

屌，唔on board係唔撚洗賠架

大力推呢個
呢行係
「冇前途，冇生活，冇家庭，冇朋友 」

呢行一係就Asia Miles 咁撚樣狗也不屌
一係就極luxury, 即係客好撚高要求
共通點係當經濟一唔好，呢行就食到應一應
除非你有信心做到去「私人飛機」個級數
但都唔會輪到本地人做

真 好多人training 第一日都無影
但唔清楚佢地有無後果

好彩當初無俾agent 伏9我
同agent 講話都係無興趣in
仲吹到呢份工好岩我 大公司 fg嚟講成個package 好好

班agent 好醒目 其實佢講d野真係無誤導你
全部fact 來
大公司=HKT ， 牌面係CX
Package 真係16-17k which is a good deal for fg
（只係每個月攞到呢個數嘅機會接近0）
無經驗 又容易in
穩定career path 都係真
（咁多人走 你做一年都已經係老鬼，兩年就升職架啦，但重點係升左職都係要繼續聽電話，你仲要聽埋你下屬嗰啲電話嘅quality , 人工又唔係特別高）

見到樓上仲有人睇完咁多實戰負面分享之後都仲考慮緊做唔做，唔使驚喎，我比信心你，真係唔好做，如果你連呢份工都肯做，又覺得自己肯捱，出去做飲食業仲好，呢份工謀殺左好多人嘅人生同健康

如果你咁9捱得依份閪工都肯做
你去揸的士/uber
揾 2,30k
都冇問題

唔係智障既都畀架啦

近乎有手有腳就得

有無得介紹

呢個都叫行業？turnover咁高，有呼吸都請嫁啦

Call center有咩學呀？練EQ呀？

以前未 Grad PT 做過另一大公司 Call center 已經覺得係俾狗做
原來仲有更加慘

剛剛收到call叫我去in 咁搞法都係唔好喇
(利申 以前聽Disney條line係幾好)

乜鳩呀。。。

可唔可以講多少少Disney條line?
有興趣試下做

已經n年前做
如果你見請「hotel reservation」就係Disney
要追quota 唔使cold call
有時要負責埋Disney cs hotline
5 days work
9-7
都係一星期出一次roster

做左幾個月嘅前員工睇到呢個post笑撚到我仆街好撚在撇左

apply左份cs-aviation industry 到佢啱啱打嚟
原來就係哩份Asia miles call centre但真係失業左好耐

其他唔好處我都同意

但每月得12-13k就低左d吧？
唔計果堆乜春bonus應該老底都15左右架喎
幾年前做過

失緊業
做住先有無得諗？

淨係返training

朋友好耐之前做過
得兩類人返工：
1.騎牛搵馬（30才以上）
2.同巴打一樣FG冇經驗，on99走咗去in

3個月內你班上嘅同學會走咗一半

無做好耐

萬里通有agent叫我試

呢份工係大伏

利申：仲返緊

on緊duty?

on duty唔用得電話嫁

唔好咁揚囉

咁多人仲返緊